｜何君堯倡全民強制檢測：無健康碼要禁足 目標元旦通關

立法會議員何君堯今年8月曾建議政府推行強制全民檢測，盡早將新冠肺炎個案「清零」，並爭取於10月1日通關，惟政府未有採納建議。

何君堯今日（19日）再召開記者會，他表示稍後會致函特首林鄭月娥及食物及衞生局局長陳肇始，建議政府大刀闊斧為全港市民進行強制檢測，加上通過《緊急情況規例條例》輔助，推出「禁足令」，市民若通過檢測證實無感染，才可發出有效健康碼，擁有健康碼才可外出，否則必須留在家中或指定地方，才可達至目標明年1月1日通關。

何君堯表示，香港抗疫措施與內地相比仍望塵莫及，近日仍有一些源頭不明個案，令人擔憂。他又說，內地與香港兩地十多萬家庭被逼分隔兩地，令人叫苦連天。

他建議，特首會同行政會議應在下周拍板推行全民強制檢測和「禁足令」，並瞄準明年1月1日為內地與香港通關的目標日。由於需要連續有14日個案「清零」紀錄，故12月16日前就要首次「清零」，而全民強制檢測和「禁足令」就需要在12月2日或之前實施。

對於年初有約700名醫護人員罷工，何君堯表示，若他們願意協助參與政府強制全民檢測計劃，「等同戴罪立功，市民可以原諒他們」。

又昆班支那廢老同藍屍

何君堯表示，香港抗疫措施與內地相比仍望塵莫及
邊個仆街6-7月實行船員免檢放毒入香港架?屌你老母

正吖 全力支持

睇下邊個死先

禁足咁正？

通關後，有健康碼都將病毒帶返支那，何已完你真係何已完

吓？我唔想通關喎

禁足 拎正牌唔返工 仲有糧出

即係叫全香港公司逼我地做檢測囉，唔檢測就炒，個個狗衝啦

全民禁足 14 日咪得囉，檢測費都慳返。

問心
全部驗晒要幾耐時間？
驗既時候中咗招一樣會傳開去

根本就冇了期 只係自己係度打飛機
係 你可以話驗完 用健康碼check住去過邊
但係知道去過邊又點 都已經去咗 同時又傳埋俾其他人
到最尾都係人傳人 跟住又再大爆發

其實最理想 全香港禁足一段時間
咁就真係完完全全解決晒

真
禁足 令14 日仲簡單
搵香港皇軍駐守

邊個話全民檢測就會清零？當中有誤差值個喎，假設全港一次過被你搵出50個，其實係有70個，有20個驗唔出，咁你做嚟都多撚餘

加上根本冇100%封關，上面仍然不停陰啲陰啲有人落緊嚟，多撚餘到極點，全民檢測要配合全境封鎖先有用

我支持呀快啲禁我足

禁足
你d同事張宇人個d都唔制啦

通關係指俾大6人嚟香港，無話俾港人去大6

上次先俾人搞老母個墳
今次咁搞係咪想俾人葬落去棺材度

幾驚佢唔做呀支持

攬炒
何已完加速師

快手禁我足

漢奸何君堯
又想搞d乜通關
通你老母
祖國咁安全
做乜撚野要落黎香港博中毒
是咪想搞到交叉感染全國染病先安樂

睇黎印度神童的新預言,愈來愈成真

慳水慳力又最有效

不如就由元朗同天水圍鄉村開始先啦

全部執粒

加速

啲人坐大飛黎香港點清零

唔洗返工

仲在生

全民大三罷

正呀 快啲推唔該

變反對派

立即用緊急法實行

快點禁足我

上次驗個百幾萬人都做到啲支那人着曬尿片，婚又結唔成咁，何已完今次叫驗700萬人佢哋咪跳樓都唔掂

g 持， 一齊攬炒

又想雙親個墳仆街？

建議學武漢
鐵框焊死公屋閘口

Gchi

抄咪抄

g持，洗乜等咁耐呀，建制派點做野，得1個人反對都要搞咁耐

無健康碼就禁足
但唔出街又攞唔到健康碼喎
咁哲學性嘅

好呀～～支持

唔洗禁足啦 直接14日唔做test咪得

多謝何妖，我其實我想WFH好耐

想知點禁，白手帶咁少人都禁唔住

快啲禁

雞水咁多人工仲要做到隻狗諸多要求
不如過英國好撚過

快手啦，想wfh

建制啲建議真係好有建設性
班仆街泛民應該晨早死開啦

藍屍 Condom

商家佬邊會同你咁玩

全民合作既話
一個星期搞掂

但香港政府不嬲與民為敵
應該20年

玩禁足睇吓邊個死先
WFH撚驚閪 班藍絲廢老手停口停

我要WFH

G持

過！過！過！沒有異議，一致通過！

如果香港人係咁諗，一早攬炒成功啦，個個都口講兇狠做就碌撚

唔洗特登搭車返工

快撚啲啦陷家剷 依家個人好想聽日香港就變哂講普通話 全部黑心食品 樂見其成 你班陷家剷唔撚洗諗住走

何已完點解要攬炒？

弱智都可以做議員

會有大把人為份工去做。

今次又會唔會被人起老豆棚骨銼骨揚灰

低能如果香港驗晒冇事，姐係証明咩？大陸落嚟嘅有事啦，抽阿爺後腳？

咪傻啦，香港人最鍾意返工，如果知道返工一定要做檢測一定要健康碼先可以返，一定嗰個沖去做

點知我有冇健康碼呀
過關就話可以check姐
一個健康碼十萬人用

唔使理呢條蛋散啦
泛民主派請辭，佢先至跳出嚟做小丑

當忠誠的反對派沒了
咬人的狗開始慌失失

好玩大佢!!!睇吓邊個死!

新增12宗確診包括2宗源頭不明 另逾20宗初步確診

大家阿Q還阿Q, 但如果真係又再爆發, 抗疫時間拉到咁長, 係有人疲倦
何妖個套係會影響到某D中間左右既人
就係唔知林奠真係真想通關而又推咁既政策

點解冇哂攬炒派都返唔到工

攬抄仲唔夠成功咩
你唔係On9到以為香港有左國安法，仲可以安定繁榮？

好呀，等班老野去購物囉驚春？

不如你話黑警殺鳩撚晒全部香港人重快

咪玩，咁做的話個金融市場點行
一日行唔到無左幾銀啊，外行點會放過你

到時嘈得勁過殺死一千個香港人，破壞一萬次基本法，射過憶啦TG係中環

大部分市民唔會原諒佢同政府

禁足點去驗

大陸都不停爆

餓死就唔駛驗啦

佢諗法真係太天真
單係早上晨運廢老已經唔聽你講

炒晒全公司囉

求下你禁我足

中國上面d人驚過你，唔敢落黎又驚你上去

唔明呢加檢黎有乜用
有14日空窗期
700萬測足14日可能有用
呢加新增個案有無D係已經測完再中
都無公佈過

加上大陸呢加唔想通你關啊
唔想你香港人添煩添亂
仲on99想通關
問左大陸未

我支持

恐成最大贏家

仲要用埋啲支那出產既試剷
真係當人on9

根本全世界都要咁做

健康碼=攬炒碼

迫人用呢個直接變停工停業

藍店必死

何生人工同國內偉大政府精英都望塵莫及
又做唔到人地咁叻咁好
係咪應該帶頭減人工？

鴨尿片果個真係笑左
大佬屌你驗下野仲要咁少人已經搞到好似死人塌樓
真係出事個時係唔係死撚左

隻game根本有bug

24小時宵禁囉，幾正，可以狂打機

大方啲，去台灣學習下囉

何已完粒lin 頭移植左未？
改造完應該無乜feel....

唔洗返工了

點解要攬炒~~

唔駛返去咩

on9無極限，台灣有無封城、做全島檢測，已經200日無本地個案

不合作運動第一線

但係站係攬炒角度，我又贊成佢做法

又想攬炒

禁到足足14日先講, 唔禁足做全民強制檢測等於無套做愛避孕 藍廢真係無腦

佢唔知咩？佢同政府既目的係搞9班”唔聽話”既香港人之嘛
想圈養我地

禁足都無意思，由一月開始個政府不停咁搵漏洞去延續個疫情
一月就高鐵直送，之後任由外國返黎直入，再到船員免檢
之前都講過今次呢隻唔係第三波果種，姐係政府又留個漏洞等香港keep住有
你禁足一段時間，但港共不停輸入病毒又有咩用

Lockdown 啦

嚟啦
禁我啦

是唔是呀？咁返唔到工架啦

禁啦 睇下食肆死先定我哋死先

佢自己都要落元朗叫雞啦

何妖真係藍絲嘅極致

落入暴徒圈套

藍廢D屍路好單向性, 如果係一位無讀過書廢佬講呢番話我唔意外, 但讀咁多書講呢番話引證人一藍, 腦便殘

擁有健康碼才可外出，否則必須留在家中或指定地方<<記住推, 唔好縮!

打少啲飛機啦

睇下班連電話都唔識用既廢老又朝朝要飲早茶
邊度拎個健康碼俾你scan

咁咪唔檢唔得 好驚

其實年頭就已經要做啦
垃圾政府就畏手畏尾，又唔落閘仲不斷放人落黎，搞到疫情反反覆覆
佢地打擊港獨嗰陣就最有決心
販毒強姦嗰陣就絕不手軟

Btw,都要多得佢哋先有真攬炒
睇住廢老放假冇得上深圳日日吽係屋企就覺得好笑
香港政府奶完大陸鞋底仲要俾人嫌棄就心都涼埋

在佢眼中,咪到時

連登仔唔使驚，都係宅響屋企。

要買定ps5日日係屋企打機了

同意
最好立法會全數議員聯署一齊建議

廢老唔帶口罩成班去飲茶晨運
有人屌佢地，廢老就話自己有健康碼
然後爆第5波

何劣屍：挑 都未整返

想香港停擺? 唔會中你既圈套

人大決定：停工停學 2星期 全民檢測
所有損失 香港政府包底

班藍絲實第一個反對

全力支持何生

問題係你個中國信唔過你呀

簡單d 有健康碼之後 仲未清零 你點負責先？

好呀
全部人wfh

去唔到檢測，無限期WFH

記得要做呀，唔做正契弟

一齊攬炒
想商家死都唔駛做到咁明顯

支持攬炒, 破局, 支持何妖

係就快唔好下個禮拜, 咪撚縮呀我同你去盡

重演粉嶺一役

支持 最多咪唔出街唔返工 睇下邊個俾人屌死先

一日十幾廿單吹撚到變左武漢咁

唔報出黎咪清零囉，好似支那咁，唔報咪就係0囉屌你老母

無健康碼要禁足，禁足出唔街驗武肺，無限loop

家庭被逼分隔兩地，班佬都唔知幾開心，日日叫雞都唔怕

其實防疫最大障礙唔係反政府嘅人
而係班睬你都傻嘅自私廢中廢老

要健康碼 首先要封關封城一個月先